特朗普弟弟,普京女兒死於武漢肺炎疫苗（來源未認證，希望是假的）

普京女兒死於武漢肺炎疫苗（來源未認證，希望是假的） Vladimir Putin’s daughter DIES after second dose of COVID vaccine
特朗普弟弟死於武漢肺炎（較早前特朗普已經有好友死於武漢肺炎）

究竟幾時先打仗?

會唔會叫個女試疫苗呀

全部都係fake news child登仔比啲心力去睇下個sources 可唔可靠先啦屌

講到明來源未認證

樓主on99 ( 來源未認證，希望是真 )

Trump真係好多親屬中咗武肺

咁咪姐係造謠 無確實來源嘅消息同作故仔有咩分別

你又知係假??

柒咗你一係認咗佢唔係就由佢沉底就算吧 大把post都有寫普京個女死咗最後都pin咗係fake news 算吧啦

LINK?

普京個女試藥試死左

要up都up完 講經都冇用